/* 
  Localizable.strings
  AR-Tank2

  Created by 田代純也 on 2024/02/27.
  
*/

//ViewController.swift
"Multi" = "与他人一起玩";
"Solo"  = "独自玩";
"Make room" = "创建房间";
"Join room" = "查找房间";
"Room name" = "房间名称";
"Back" = "返回";
"Make" = "创建";
"Join" = "查找";
"Can't find the room." = "找到房间。";
"Leader disconnected the room." = "领导已切断房间连接。。";

//SettingViewController.swift
"User name" = "用户名";
"Draw detail" = "绘图详情";
"No save" = "未保存";
"Save" = "保存";

//ValueDecisionViewController.swift
"OK" = "决策";
"Reflection" = "反映";
"No reflection" = "不反映";
"Defined" = "预定义变量";
"List element" = "列表要素";
"Eval Int" = "整数评估";
"Eval Float" = "小数评估";
"List length" = "列表长度";
"Remainder" = "越过";
"Tank var" = "坦克型变量";
"Bullet var" = "子弹型变量";
"Other funcs" = "其他功能";
"Initialize tank var" = "初始化坦克型变量";
"Initialize bullet var" = "初始化子弹型变量";
"Init Tank" = "初始化坦克型变量";
"Init Bullet" = "初始化子弹型变量";
"Bool variable not declared" = "未声明 Bool 类型的变量";
"Int variable not declared" = "未声明 Int 类型的变量";
"Float variable not declared" = "未声明 Float 类型的变量";
"Tank variable not declared" = "未声明 Tank 类型的变量";
"Bullet variable not declared" = "未声明 Bullet 类型的变量";
"Bool list not declared" = "未声明 Bool 类型的列表";
"Int list not declared" = "未声明 Int 类型的列表";
"Float list not declared" = "未声明 Float 类型的列表";
"Tank list not declared" = "未声明 Tank 类型的列表";
"Bullet list not declared" = "未声明 Bullet 类型的列表";
"List not declared" = "未声明列表";

//EditorViewController.swift
"Define new" = "新定义";
"Variable name" = "变量名";
"Name" = "名称";
"Text" = "文本";
"Not entered yet" = "未进入";
" Choose process" = " 选择流程";

//EditorElement.swift
"Bool" = "Bool";
"Int" = "整数";
"Float" = "小数";
"Tank" = "坦克";
"Bullet" = "子弹";
"About variable" = "声明和更新变量";
"About list" = "声明和更新列表";
"If/Repetition" = "If 语句和重复";
"Path" = "途径";
"Print" = "显示句子";
"You can't edit restored blocks" = "无法编辑从存储数据\n中恢复的区块。";
" Conditional" = " 条件处理";
" Path" = " 途径";
"Bool list" = "Bool 列表";
"Int list" = "整数列表";
"Float list" = "小数列表";
"Tank list" = "坦克列表";
"Bullet list" = "子弹列表";
"Input var name" = "输入变量名";
"Choose list" = "选择列表";
"Input condition" = "输入条件";
"Choose name" = "选择名称";
"Input value" = "输入数值";
"Initialize" = "初始化";
"Append" = "增补";
"Input text" = "输入文本";
"Choose variable" = "选择变量";

//msgLabel.swift
"Type" = "类型";
"Value" = "数值";
"Order" = "操作";
"VarName" = "变量名";
"ListName" = "列表名";
"  Print " = "  显示 ";

//PathViewController.swift
"STOP" = "停乐停舞";
"Redo" = "重制作";
"Stop Tank" = "停坦克";

//StageSelect.swift
"Stage" = "阶段";
"New stage unlocked!" = "新阶段现已开放！";

//ButtleViewController.swift
"Set field" = "字段集";
"Battle start" = "战斗开始";
"Standby?" = "待命？";
"Capture a flat surface" = "将相机对准一个平面";
"Disconnect" = "断开";
"Battle" = "战斗";
"Add CPU" = "附加 CPU";
"Balance the number of Tanks" = "确保两队都有足够的人手";
"To home" = "返回首页";
"Tap on the plane to set field" = "单击平面设置字段";
"Allow Scriptank to use camera." = "未经许可使用相机。";
"The contents of the PrintBlock and code errors will be displayed here" = "如果添加了显示块或出现代码错误，将在此处显示";
"To home?" = "返回首页?";
"Withdraw from buttle?" = "退赛?";
"No" = "不是";
"Yes" = "是";

//HelpViewController.swift
"Help" = "帮助";
"How to play" = "打法";
"In this stage, you control your tank not by yourself but by program." = "在这个阶段，你不是靠自己，而是靠程序来控制坦克。";
"During the battle, your tank repeats the program edited here." = "在丁字裤期间，您的油箱会重复此处编辑的程序。";
"How to controll tank by program" = "如何以编程方式操作油罐";
"By changing the value of the Bool variable [shoot] to True, your tank shoots a bullet." = "将 Bool 变量 [shoot] 的值改为 True，坦克就会发射子弹。";
"By changing the value of the Int variables [ref_x] and [ref_y], the x-coordinate and y-coordinate of your tank's aim are updated." = "通过改变 Int 变量 [ref_x] 和 [ref_y] 的值，可以更新坦克瞄准点的 x 坐标和 y 坐标。";
"By setting a route from the [Path] menu, you can input a movement plan into your tank." = "通过[路径]菜单设置路线，您可以将移动计划输入坦克。";
"Once inputted, your tank's movement plan will not be updated until the movement plan is completed or STOP order is sent." = "一旦输入，您的坦克调度计划将不会更新，直到调度计划完成或发出停止命令。";
"The Int variable [count] is the current number of turns." = "Int 变量 [count] 是当前的转数。";
"The Tank variable [self] is your tank." = "Tank 变量 [self] 就是你的坦克。";
"The Tank list [enemys] is a list of all living enemy tanks." = "Tank 列表 [enemys] 列出了所有活着的敌方坦克。";
"The bullet type list [bullets] is a list of all bullets on the field released by tanks other than your tank." = "Bullet 列表 [bullets] 列出了战场上除你的坦克之外由其他坦克释放的所有子弹。";
"How to use program blocks" = "计划块规格";
"There are five types of variables and lists: Bool, Int, Float, Tank, and Bullet." = "变量和列表有五种类型： Bool, Int, Float, Tank 和 Bullet。";
"Tank variable has two values: x and y, which means x-coordinate and y-coordinate." = "Tank 变量有两个值：x 和 y，即 x 坐标和 y 坐标。";
"Bullet variable has three values: x, y, and θ, which means x-coordinate, y-coordinate, and angle of bullet." = "Bullet 变量有三个值：x, y 和 θ，即子弹的 x 坐标, y 坐标和角度。";
"For list, you can do two operations: [initialize] and [add elements to the end]." = "对于列表，可以进行两种操作： [初始化]和[向末尾添加元素]。";
"[If] block executes the processing of the indented blocks if the following condition is true." = "如果以下条件为真，[If] 块将执行缩进块的处理。";
"[While] block repeats the processing of the indented blocks while the following condition is true." = "当以下条件为真时，[While] 块重复处理缩进块。";
"[For] block repeats the process of the indented blocks, assigning each element of the list to specified variable in turn." = "[For] 块重复缩进块的过程，依次将列表中的每个元素赋值给指定变量。";

//TOL_Interpriter.swift
"Incorrect [Bool] formula" = "Bool 公式不正确";
"Incorrect [Int] formula" = "Int 公式不正确";
"Incorrect [Float] formula" = "Float 公式不正确";
"Incorrect [Tank] formula" = "Tank 公式不正确";
"Incorrect [Bullet] formula" = "Bullet 公式不正确";
"[Bool] formula not entered" = "Bool 未输入公式";
"[Int] formula not entered" = "Int 未输入公式";
"[Float] formula not entered" = "Float 未输入公式";
"[Tank] formula not entered" = "Tank 未输入公式";
"[Bullet] formula not entered" = "Bullet 未输入公式";
"Non-existent [Bool] list" = "Bool 列表不存在";
"Non-existent [Int] list" = "Int 列表不存在";
"Non-existent [Float] list" = "Float 列表不存在";
"Non-existent [Tank] list" = "Tank 列表不存在";
"Non-existent [Bullet] list" = "Bullet 列表不存在";
"Non-existent list" = "列表不存在";
"Non-existent [Float] variable" = "缺少 Float 变量";
"Non-existent variable" = "缺少变量";
"Index exceeds list size" = "索引超出列表大小。";
"Index must be an integer value greater than or equal to 0" = "参数必须是大于或等于 0 的整数值";
"Argument type must be [Float]" = "参数必须是分数值";
"Incorrect number of arguments" = "参数数量不正确。";
"Incorrect [For] statement format of non-existent list" = "for 语句格式不正确，或列表不存在。";
